好奈冇同男朋友嗌交 搵個咩理由嗌下好

好奈冇同男朋友嗌交 搵個咩理由嗌下好

脷伸 真絲

你好快

我要買GTR

過年多咗條J 問佢仲愛唔愛你

點解要理由

想同男性朋友去旅行

樓主死全家

前任回巢

屙完屎沖廁唔cum廁所板

利伸：真人真事

做咩咁聽話姐 成隻狗咁

初三 赤口

就話分手啦 希望你男朋友會信你

新年流流 唔關我老母事架

係佢好到冇位入

好短好快

求撚其話屌你今日天氣好撚好
唔撚想見到你個柒頭
你同我死撚開

之後再話返佢做咩死撚開
你唔撚明女人諗乜
之後嬲鳩佢

琴晚技術唔係幾好跪玻璃啦